【I/A】App台新Game討論及吹水區(1) - 乜都傾得 友善 尊重 包容

歡迎光臨App台新Game討論及吹水區
預3月出，有國際版 有繁中英文介面
Lord of Heroes

無驚玩

好似幾正

lm

呢隻幾靚

等緊新出果隻火影

留定名 仲等緊韓隻瑪奇

Lord of Heroes偏日式動畫風
似KurtzPel咁

火影又出

巴哈都好多人等緊
我2017見佢出過消息之後，依家2020都仲未有影

火影唔睇好

佢個仔真係

隻隻火影都係閪

湯巴最近仲有玩邊隻

長玩有：KR、七史、命運之子、Exos Hero

最新消息就係Twitter 換左新小編

睇落係好大路既半即時制，但囡囡幾靚

留名

想有咁既po 好耐

出文未

2020仲kr

Dc d野好難抽

Lm

V4? 雖然MMO 不過有得係PC開

SER都未開唔開POST住啦

嘩，真係多撚謝晒

出左叫你

Keep住日任，限定先抽
我依家泡服無課都儲到三十幾萬

官方話3月出嘛

等你

down唔down返黎玩好
洗唔洗好肝

以前就hea啲，活動差唔多隔幾個禮拜先有
依家轉咗代理，個個禮拜都有活動
但Raid先會肝啲，因為要長期上40車
wb、翻牌就Hea啲，有時間刷一刷就搞掂
你依家入坑可以有4個ser你揀，韓服、國際服、台服、日服

依家好多假日本game
湯巴玩果啲全部都係泡菜文，點玩

正post Lm

國際版未有預約link？

佢好似係韓版多語言介面

假日本Game係咪指啲搵日本聲優配音+插畫靚一靚
但係支那做嘅手機Game
我都係玩一隻韓文Game啫
何妨之後會有國際版/繁中介面

係，日本版嘅支那game
印象中之前都見你玩過泡菜game

其實好多都係試下
咁多隻玩過，長玩得兩隻

有冇話3月幾多號出？

福利多玩咩ser好

無，純粹話3月，但我唔係好信
佢1月嗰陣出過幾日封測

依家好似全部同一個代理差唔幾
韓服多老屎忽
你可以望望啲Discord群

App store寫24號出

等到天荒地老

居然

湯巴

留名終於有呢種po

事前，但唔知玩乜
好似7月出動畫

Lol movile又話2月出 3月都無影

年尾喎 而家唔洗諗

公司：superacid【韓國公司】

Game名：瑪吉雅 : Charma saga / Magia: Charma Saga

依隻居然2月28日出咗繁中版
横向過版，如果鍾意玩DNF可以試一試，幾好玩

未有

騰訊

湯巴最唔中意中國製game 仲講

等緊rockman

日本apps store DL咗隻戰女物語 幾得意

App Store :

有無協力/PVP 成份
定係單機game

湯丸巴有無D好咸濕既手機驚介紹

公司：ShiftKay

中国のデベロッパーと日本のゲーマーをつなぐこと,
ShiftKayが目指します。

連接中國開發人員和日本遊戲玩家，
ShiftKay的目標。

《戰女物語》（簡中版名為《戰場英雄物語》）是 ShiftKay 推出的一款美少女戰鬥策略RPG

簡中版最先出，之後先到日版，公司寫就寫韓國地址+韓國電話
但目標係連接中國開發人員和日本遊戲玩家
好鬼下喎

有，我見Youtubee有片有得組隊打王

之前玩嗰啲棄晒LU
應該得DMM選擇
其他細廠出嘅好似幫手測試咁
同埋講真手機咸濕Game就係昆你錢買圖

好想玩D好咸濕既驚

單機h game囉

所以DEL咗
換皮GAME

玩緊疾風對決，好撚好玩 技術向，課金無用

叻豬

但無人課金會唔會好快執

好想玩
岐視ios

上面有巴打POST咗IOS LINK

而家好多新game 都係支製
連想玩下麻雀,想down 隻雀魂黎玩
一睇 屌又係支製
太耐無玩電話game,而家真係唔知玩咩game 好

麻雀神來也台製

雀魂有大波妹呀嘛
諗住打麻雀又j 下咁
而家都係不了

Push

呢隻好似出咗好耐，之前唔記得玩過咩服

國際，好似係

支那咪就係睇中依種心態越做越大

呢隻點睇

[I/A] 神龍英雄軍事行動 第一次開post (1)

韓國公司
人設幾靚
但個玩法好似浪費咗人設

有冇啲唔好十隻角九隻女 隻男角仲要4星既手機game

等國際版Exos Hero啦
第一次見男角多撚過女角咁多嘅Game
然後官方會出性轉Skin滿足埋男性玩家
依張全男角

依張全性轉SKIN

cls好撚識玩

第一次見官方咁識玩
成人借啲依送
依隻開SER100日送

企硬呀
重裝戰姬呢啲大波game 掂都無掂

有冇巴打知依類game伏唔伏？

岩岩先發現依個post

一直覺得差個咁既post

呢隻係online 既？ 可唔可以同其他玩家互動

真，一見到支那製，你一DL啲資料就送晒上中央

渣ga

依家有啦

未出真係答你唔到
望落去有啲似開羅系列
韓國公司，同公司作品有熱練戰士
應該可以一戰

見佢話有競技場pvp 好似係開國際服

Steam d h game黎黎去去都係得幾款類型咁
有無d好玩既介紹

Steam嗰啲就算鳩數啦
你想玩咩類型，其實同人HGame依家好多都好出色

有無d好似機戰果種玩返
或者夢幻西餐廳果類都可以
但千萬唔好係轉珠
Steam果d10隻有9隻一係拼圖一係轉珠

Steam啲垃圾賣H圖Game就算鳩數啦
你要玩機戰同夢幻西餐餐嗰類係要連H元素

同埋咁多位巴打有無咩ios 付費驚介紹
付費既如果好玩我都唔介意買

係呀有無

同其他巴絲打講聲唔好意思先
離晒題
我自己玩過覺得OK嘅，其他巴打有好介紹都可以放落嚟

類似機戰類

經營類

推多隻育成類，類似美少女夢工場

台灣團隊整嘅，有閒錢可以支持下

Thx巴打
講返手機有無人有買dead cell同minecraft

dead cell未玩過，正子?

minecraft電腦版買返嚟都唔知有無玩過兩次

神龍英雄軍事行動 岩岩DL
又係戰棋類 唔知係咪支那

查咗唔係，放心試

補埋官網

有真地址應該唔驚
係細公司啫

台灣APP STORE

無野了 又係舊GAME黎
叫XROSS CHRONICLE

但熱練好悶

N年前開過日服POST
好似話營運幾好福利

而家d手機game 好鬼悶
等緊隻值得玩

冇玩了

今集死神娼館唔啱我玩，佢個經營好雞肋，賺錢賺好慢，然後我卡住係要45萬起 playroom 如果唔係就會死
但嗰陣我已經投資晒其他野，最賺錢d依賴都做晒，每日賺得幾千根本儲唔番45萬
上集啱我玩多d

Dead cell其實機種聽講好正
但手機真係唔知

請問有冇game類似波可龍迷宮

請大家抵制支那驚

點呀成班講手遊定h game呀

有冇賽馬game玩

中意玩咸濕手遊

想玩啲角色養成 可以自動戰鬥
有咩推介？日本歐美都得

又係湯巴

仲要超級咸果d

一定

無人講手機Game咪講HGame

馬娘算唔算
但仲未出

角色養成+自動戰鬥好多喎
Epic7、Exos Hero、King's Raid、公主連結、命運之子仲有好多好多

梳

女人湯巴

通常都好肝

波可龍迷宮我無玩過
但唔係仲係度咩，做咩要搵隻類似

日版先未死
港版死左

好玩呀

FF個隻幾時出？？？

玩日版啦

邊隻

隻Game太舊，同埋畫風好小學雞咁

而家梗係玩新驚

只玩中文字

我都係...

遲D隻人中點睇

好似呢星期出

留名先

湯丸的無限挑戰仲有冇UPDATE的?

無了
你要睇全集有巴打放過上DOC

事前登錄緊個隻...呢排冇game玩等緊佢...

FF到底要出幾多隻

唔該晒 舊登都係靠睇你

客咩氣

悶到返去玩魔靈

卡左0.00mb 入唔到....

魔靈隻新作都唔知幾時先出

係咪維護呀，泡菜Game興星期二維

我都入唔到

同埋今日星期一

好多game都係日本store 睇唔明呀

有必要睇得明咩

因為真係無乜好玩既手機game
來緊有冇大作

無晒消息，嗰時簡介好似好勁咁

玩過日版覺得一般
Fans向驚
儲卡類型
重點黎啦隻驚陽盛陰衰

悶

咁阿...好想玩D好似命運之子咁咸濕既GAME

Dc我有玩日版d腳

DC大把18禁改SKIN

我哋韓文都玩得落真係0說服力

玩完人龍七反而對隻手機版有性趣

收到風呢隻驚好多黑警玩

留名
而家隻隻驚玩唔夠幾日就棄

黑警唔配玩遊戲

又係湯巴 呢隻幾吸引

Dmm版？

知到㩒咩位就夠

等緊龍之谷世界繁中

貪佢好丁先玩咗咁耐

嘩，個廠畀支那盛大收購咗

人都唔配做啦佢哋

等新game 最好 好似王逆或第7史詩咁

一路打劇情唔知係度玩乜9

玩人中主要都為男角掛，
悅子除外

等等先.....
係連做牲畜都無資格

即係你等緊隻食之無味棄之可惜嘅Game

悅子BB我嘅

總之黑警死全家啦

留名

好想玩返啲好似PAD optc咁組隊睇技術嘅game
依家隻隻都要係咁肝 肝完仲係肝
跟住又要同人pvp爭排名

香港APP STORE都有 叫遺落輝石
係王國紀元間公司

試下先

無咩特別 好快厭

出左隻時空旅人是否支拿GAME

IOS有隻NEVER ENDING DUNGEON IDLE RPG
有無人試過

係棄又覺得心痛 玩又覺得心煩既垃圾game

其實依家啲支那驚都知自己身有屎，會搵間台灣公司掛名，實際上就係支那廠、支那製、換皮然後開勁多SER昆錢嘅垃圾遊戲
同埋其實Google下，好撚難搵到佢哋個公司官網出嚟，而遊戲品質又咁撚差嘅話，就算唔係支那廠你都唔會玩

供應商 Chengdu Luzhu Technology Co., Ltd.

台灣公司：Copyright © SpringGame

佢Google Play資訊欄連自己官網都唔敢放，就咁放個Game嘅FB就算

清一式5星罐頭評價

即係證明睇技術嘅game賺唔到錢

湯巴好波

真人pvp死好多腦細胞
可能玩玩下瓜晒冇人課金

一蚊都唔想落入中共手上成為佢哋嘅回血劍
大量支那企業(例如騰訊、阿里巴巴等)，中共唔夠錢就「收回黨產」

日本大把人課金 重排緊頭20

真人PVP其實你講嘅肝Game都有
但前題係你要肝完先有資格同人鬥技術
技術向其實都仲有，但又係咪你杯茶呢
仲有隻我唔記得咗名，但有巴打推介過話好玩正嘢，我記得係拎住個鎚飛嚟飛去咁

滾動天球
ローリングスフィア

錯誤BREAKER Re:Quest
マチガイブレイカー Re:Quest

マチガイブレイカー Re:Quest(リクエスト)

PAD?
淨係知FGO好收得

有冇人會玩ffbe wotv國際服？ 我等緊

國際服有無VIP

我都唔清楚 但我本身就中意玩戰棋game
之前日服睇唔明所以冇玩 等國際服
見日服都好似幾多人玩 我估唔錯掛

依隻好似為誰鍊金

都係靠農 抽 打碎片 升星 升技

有冇好玩戰棋game介紹

無啦 黎黎去去都係個D玩法
好玩個幾隻都係舊GAME 你點都聽過

玩得過 得閒開黎玩下 可以留

戰棋用腦個d幾好玩
好似夢幻模擬戰個d咁
但又唔鐘意真人pvp

好老實好多支那GAME都好玩既
不過因為係支那

賣下廣告來玩美好世界

正 呢d先玩得耐
最好有光暗抽 王逆既pvp或魔0既即時pvp

光暗抽完都係3星...嬲到即刪魔靈

光暗就係要稀有先正
利申 非洲人 買左隻暗牛ac完夢

我都好鐘意玩戰棋
之前玩召喚圖板玩咗3.4年
後尾部電話突然有一日輕咗開唔返
而個陣又抽唔到想要嘅就順勢無再玩

都係既....

睇留言以為係湯丸巴

夢戰我之前都玩左年幾 之後棄左

same here
不過覺得夢戰真係近幾年TOP 3

呢隻好似同為了誰一樣咁濟

公主連結

養生中

製作廠商：紫龍遊戲

咩

正正就係咁更加唔可以輸畀佢

IGG Inc.（港交所：799），在2006年，由蔡宗建（董事長）和池元（首席執行官），於福建福州成立「福州天盟數碼有限公司」。再在2009年，於新加坡成立「IGG Singapore Pte. Ltd.」（總部）（前身為「Skyunion Pte. Ltd.」）。

業務在全球經營遊戲研發、授權、運營、推廣、營銷及伺服器託管[1]，而最為人熟悉是《神界》、《海盜王》、《天使之戀》、《瘋狂診所》、《魔幻花園》、《瘋狂尋寶》、《銀龍之翼》、《德州撲克至尊版》、《王國紀元》《Wegamers》等。

湯巴 d game 大多都幾岩我口味

巴打識食

不嬲都跟湯丸搵食

個post 咁多KR 面孔

人中同上古唔知玩唔玩得過

後日出...到時就知

肥仔巴真係估你唔到

人龍我會玩下，上古要查一查

人龍都會試....上古考慮

上古係依隻?有中資喎

蓋婭互娛

所以先會諗諗..

唔知就話諗下啫，知仲諗

好撚悶係公司無野玩悶到豬閪

公司有得玩咁好

it狗表示番工打機訓覺佔左9成

咁正，IT唔係話忙到隻狗咁咩

高層係咁

我做network個面
d network冇事就冇野做
有野做即係出左事

it係預防多架啦...
所以咁多公司都鐘意炒it
然後出事...搵個唔清楚內部既outsource
咪又係搞著我地

我做training , 全部停哂
全日上網

你做train人個個

點估唔到法

泡菜文都照玩

無野做呀嘛

有無人玩過 之前要vpn無玩
而家想玩下

終於見到個POST,我都等緊首頁個隻,應該3月24出
買角唔係抽唔洗刷

D 畫面幾靚 又可以玩下等新GAME

想玩exo 但見到話真5隊長好坑 無課係咪唔洗玩

有無人玩危險人渣.....

exo係咪冇國際服

等緊

人中 聽日11點開服

等必中UP池
之前嘅池遲下有得揀嚟抽
我差唔多保咗兩個池，但都無課
佢送石其實好大手筆
平時非必要唔好用石
入坑頭一個月抽儲3次700抽2100就得
之後就唔好抽，留石等UP池

希望準時

返龍絆老家了

人中online? 記得好似好多年前既game黎

日版出咗年幾

想抽真島 悅子

岩dl dragon heroes tactics幾好玩
然後可惜有即時pvp

想搵隻game長玩 但係一直都冇野吸引到
同埋得自己一個玩

求下game

中文
戰棋(機戰，夢幻模擬戰個類)
冇真人pvp

火紋

It狗表示番工忙到仆街九成時間要做野

做到仆街 係返屋企先可以屌下Jill. Claire. Ada

玩咩既？

呢個
以前好似嫌佢好似某d game咁幾百隻人懶得做功課就冇玩
定好似首抽左垃圾就冇玩

dl番黎玩下先

投入下試耐D,中後期配技好多野玩

卡片鬧數值， 玩過日版一日delete

玩咩架？

想玩咩類型

戰棋

聖火係我老婆玩得最耐嘅手機Game

輕鬆得黎多人玩
好怕冇人一齊玩
唔好體力制 因為工作關係 唔係成日可以用電話

咩名來的

好似出左好耐

台灣譯名,好似生化危機/惡靈古堡咁

福利幾好,又有D劇情,可以抽到各代人物

好撚癲...一開波就4隻5星

如果好似another eden咁單機唔駛同人比較既
耐都冇咩所謂既

咁不了 thx

試下knighthood

好似唔見台仔有玩呢d game

language跟手機的
唔見有得set

新加坡出咗LOL 卡game

LOL

Riot Games 母公司 騰訊

終於搵到
收得埋到

Lord of hero’s 明明係日本公司整但圈解係韓國game 嘅呢

Lord of heroes話明Clover Games做喎

支那驚

第一次見國際服得韓文，咁叫國際服做乜鳩
고수 글로벌: 패왕의 길
Gosu: Road of the King - Global

睇錯廠

LOL係騰訊但見大J又有玩

咁其實LOL一開始都唔係支那，係之後畀騰訊收購咗啫
要一刀切話唔話就唔玩真係難嘅
但依家講緊嘅係佢一開始就係支那Game/新式支那Game
我個人對支那Game就係知的話就避到就避
明知係支那Game，要玩就低調啲，唔需要仲理直氣壯咁講咩打機啫
明知係支那Game，要玩仲要課金，咁依樣嘢就個人選擇啦，反正錢係閣下嘅

日本嗰間我見wiki話佢2017年執鳩埋

卡game 愛好者，而完除咗暗影，都無咩選擇.....

之前想將港澳服轉去支服都出過下事

想搵隻放置game 可以望住d人仔不停郁
以前有隻大陸game幾好 叫不休的烏啦啦
有戰鬥有少少運氣成份
唔知點解呢家唔興玩

放置GAME而家大把啦

問題係多唔多人玩同埋好唔好玩係一個重點

APP台都一堆 基本上無咩GAME唔係放置

我意思係唔需要用體力玩
我熄game佢都自動玩緊

傳奇商店，算唔算

呢隻有人玩既咩

不休我都有玩過 但之後棄左

因為有時忙起上黎可以好忙
可以完全唔得閒開game
所以我有時幾怕體力制

烏拉拉隻驚既design 係超正
要用腦、嘗試、配時間、寵物屬性、技能都要有啲技巧，可惜既係超級糞營運

下 shadowverse 咪網龍囉

咁都得？湯巴你之前屌撚到啲人連玩都唔比玩喎，唔係講緊課金喎。咩事態度軟化？

日本唔係cygame 咩？

咁樣點睇ro:我的戰術?
有d興趣

衰過一拳超人

我連一拳超人都冇玩
一睇就知捱唔長

國際版都係，港澳台我記得佢eventually 會掟入網易大陸版，果陣反對聲音超大之後「暫緩」，唔知幾時又黎過，果陣即棄左

唔平衡，玩左一陣又棄

都係D 重課抽卡升戰力GAME

多咗隻權力的遊戲預訂 好似幾吸引

如果你真係要比，afk arena會係比較好既選擇，不過Lilith 係支廠，自己決定。但呢隻驚係外國鬼佬都係超受歡迎

post名 友善 尊重 包容

呢隻我曾經玩過
但係長期卡肥 玩左幾個月就棄左
係幾好既 一日只係開15分鐘黎玩一玩就得

FF Crystal Chronicles 係咪會有手機版
上年等到依家好似冇咩消息

支那版係網易，佢地當時想張港澳台當支那ser

係，佢地買果陣係買埋港澳台

Level 5 隻fantasy life 有國際版，大家會唔會考慮

夏季出 係跨平台

日版都玩厭咗啦
又係肝到PK

iOS / Android 版 2820 日圓

不休我仲玩緊

就係屌到口臭都知唔會有用，不如慳返啖氣算數
你屌佢仲要畀佢哋屌返轉頭
反正我自己能夠做到嘅就係遇支即避
同埋講真，每個人都有選擇嘅自由
你要選擇玩同唔玩支那驚係表現自由嘅一種
我能夠做到嘅就係盡量望真啲Game到底係邊度製然後話畀各位巴絲聽
但支那使出回血劍向世界打壓自由就唔好口講爭取自由、光復香港時代革命，但課緊金畀支那驚囉

依隻AFK本身見以為鬼佬Game嚟差啲想試
見app度個post又講到官方幾好咁
點知一查，屌那星又係支那廠，嚇到鳩都縮埋

但係已經冇乜人玩
同埋上面都有巴打話個營運是垃圾

我係後期先知係支那game
不過果陣都叫做佛心營運
叫做玩左幾個月
點知都係唔得 玩唔落去

講到尾咪又係PAY TO WIN GAME
點會玩得耐

呢隻連登好多人玩，佛心game黎

好耐以前有玩
一隻女妖打天下
之後出到隻雙子咁既角就無玩落去
其實係幾好玩

其實只要唔係卡牌對戰 lol式即時對戰 keep到一直多人玩就岩我
最初都唔理係唔係支那game 只係支那game真係冇隻玩得落手
有時好悶想玩兩下 但係見到d人棄game 我就心郁郁都棄埋

會唔會有d好似魔靈召喚既玩法既game介紹?
之前都有玩過下KR Epic7 仲有無類似咁既game?

泡菜文啱唔啱

回家吧

講到好似你回左家咁

成班app台孤兒

我等緊個咩封魔村

下 不休玩完個衝排名活動就冇野玩架啦喎

睇個標題都估到係湯丸巴

E7既大門永遠為你而開

玩過最好玩係Brown Dust 鍾意佢排陣個種用腦
但打團戰好撚大壓力 唔傾就打比人屌死

除左魔靈,七騎隻MMORPG,仲有依隻
唔知幾時出,前七騎開發人員開發

會唔會有D合作闖關/生存類
唔想成日都要pvp

應該唔同類型？
似個啲自動跑地圖解任game

屌班撚樣就會唔玩咩？咪又係話返你飲東江水用iphone轉頭

佢地肯無課玩已經要還神

Iktfb

Thanks 巴打
咁可能等switch版算

講到口臭佢哋班友咪又係照課
所以真係唔好怪點解無人屌
但我信有報應嘅
攬炒啦仆街

屌佢哋根本無用
佢哋會用佢哋嘅道理嚟話返你轉頭
所以我先會轉個方法去遊說
我都明知係無用
但盡做啦

其實依家好難跳出依個框架

依隻一開波玩過陣，見官方後期送好大下

想玩個種魔靈咁樣育成回合制類 係咪已經無咁興

啲畫風好鐘意 個fd送過個ac我 但好hardcore玩唔掂

出面大風大浪，都有七屎等你回家

咁你玩魔靈咪得

唔記得左個ac

想玩新啲既game

我都好鍾意佢啲畫風
但玩就不了

唔撚係掛

另外想問舊game chain chronicle我以前玩過幾好玩
我google play見佢話係cc3 會唔會有人仲玩緊

等#1 / Exos Hero國際服

最後玩個陣抽左隻暗蘿好開心 但無乜心機玩

好 等你開po

估你唔到,依隻鎖鏈戰記都成七年

搞錯，無

我好多年前開始乜電話game都玩下

但廢到仆街

搵緊有咩game可以長玩

依隻魔靈間廠出,泰服好似出先,未知推出時間

依家勁到仆街喎

sorry 唔係暗蘿

泰服有無英文
真心泰文仲衰過韓文

仲未執咩

當年玩到個大地圖模式就棄咗
有得畀魔神朋友打幾正

應該未 不過應該無乜人玩

等GOT

湯丸post留名

仲有咩驚可以玩

湯丸巴打
最近都冇咩新game 想玩
一係要肝 一係速食

唯一重課落去fgo 所以繼續要玩

出到第二章冇玩
記得初初全法好屈
跟住到槍手

Exos Hero真係符合晒各位要求
主線唔扣體推
唔肝(有Offline掛機)
大量男角+性轉skin
石送得好大方
但無奈依家得韓文版

魔靈間廠閪到仆街，com2us 係我第一次打機打到好嬲既廠

以前佢有隻驚叫soul seeker，果排係勁hit既，之後官方一野nerf 左啲裝而冇任何賠償、啲裝係玩家手動打過百幾二百場合出黎既裝，一夜變哂廢物，根本大迴響投訴，官方動作：刪留言，視若無睹

之後暗改機率，關卡以前會出3 星肥，之後忽然一隻都冇，改版冇mention 過

後期有技能要reroll，一開始話每技出現機率一樣，之後有人發現官方將某幾招唯一有用既改到勁難出，之後見到原本話機率一樣果句野靜靜雞刪左，有人send email去要求公開機率，官方回應「we will not disclose because we do not have to 」最後過多幾個月人人棄坑，執撚埋

結論：com2us 永不錄用

不過魔靈我又覺得幾好玩
Com2us 仲有玩過銀河足球隊 都唔錯
其他就無玩過

我都淨係玩過魔靈 真係世一

啲蚯蚓真係玩唔落手
日文英文都話可以靠估
屌啲竉竉竉我連確定取消都唔知

好似可以改做英文/日文介面，但唔知會唔會BAN

真係要知點解咩

知㩒邊就得啦 有囡囡J就夠

歐洲肥

Exos Hero 希望之後會出中文版

屌 想玩

大量男角

Come on James

男角For女性玩家/Gay巴
女角+性轉For男性玩家
得咗

Exos好似幾吸引
改語言劇情字幕會唔會跟住改?
平時一定睇劇情
蛇仔文搞唔掂

算啦咁樣改我不如玩住其他等佢出中文版好過
搵番個ac玩左陣e7 咩都唔記得哂好迷茫又唔知點係po問

exo有冇話confirm幾時出中文版

唔係出中文版，係國際版
2020

會跟

直接問啦，唔係個post有咩用

MARVEL育成GAME 課爆

都係湯巴好

唔睇名以為係我回緊post

Bd團戰真係壓力大過番工

支持佢地狂玩，最好佢地開多幾個分身不停玩，浪費下鬼國營運資源都好，但課金就.....

係你出聲先俾人屌少兩句，第二個廢老出聲既話binc都有排俾人bin

知唔知幾時出?

無講

台主

exos玩法係咪同KR差唔多?
之前玩KR主要係D 3D女女吸引
但最後都係頂唔住棄左

刷巴

玩落其實兩隻Game嚟
KR太不思進取，營運越嚟越垃圾
Exos Hero營運之前出過個活動難到閪咁
本身明明就抽角連埋英，點知佢閪到抽起塊skin放落活動度換先有
仲要極度難打
最後畀泡菜炎上到即刻嘔返塊skin出嚟直接有角就送
活動都改到正常難度
隻角

塊skin

加上有offline掛機
平時要做嘅副本只要戰力夠就可以掃蕩慳返啲時間
雖然角要靠抽/合，有保底，但個個池都保都幾貴下，所以我都係就住抽，抽唔到就下個池更可愛，反正真係想抽返以前啲池，官方話之後有得揀
金裝要靠合/保底 依家武同裝整80件保1件金
成日無啦啦送每日十連
玩家聲音會聽，聽完會改進，依樣好重要
但之後會唔會係咁就唔知道了，kr大大個人辨係度

down黎望望先

曾經我都覺得e7營運肯聽玩家意見

唔怕BAN可以直接改埋語言

要root不了

湯巴here?

好想有隻game
可以offline掛機 一齊打boss 打寶 交易所

依家先見到

巴打依類條件似以前online game
韓國有隻月光雕刻師 달빛조각사
有齊boss 打寶 交易所嘅條件
但離線掛機我嗰陣玩仲未出，依家唔知
可以留意下之後會唔會出國際服/台伏

好似幾悶

乜都傾得 友善 尊重 包容 (唔計支狗驚)
咁樣個寫好似順眼好多

無聊碌fb 見到有隻road to dragon
有冇人玩過

Marvel Future Fight咪Marvel 育成囉

依隻似係回合制

推廣下Pokemon Master
重捨童年回憶 依家入坑有red抽+送夢夢

E7係咪國/亞服都會出日文配音?

岩岩抽完red就無玩
太肝

係 但點解你唔係E7PO到問

仲有d傻鳩以為自己好好笑 唔洗理會
我見下面都有人答你先無回

算啦 不過有日文好似真係會想玩番

光呆係釘宮配
不過再傾就番嗰面啦 唔好騎劫個post

LOL個戰棋好似今個月出

有無一隻同exos heroes 相似嘅game而又有中文的？

一開始我都諗唔明佢up乜

下個POST加返

任豚越嚟越奶共，搞到我對PKM都無晒性趣

2012嗰隻?

king's raid

睇完我都未諗明

應該都係9up

想搵隻好GAME玩下都難

中文版ffbe幻影戰爭唔知幾時出 好有興趣玩
預約左都成個月 ig今日見到有廣告

其實我覺得佢係英文版，有無講話係真係中文版？

太好啦！

Kings raid , 都ok嘅.....

不過我諗玩開日版個班都應該唔會轉會

咁既營運真係咪搞

啲廠商真係仆街，乜驚去到開台伏就出事
個食相出撚哂黎

咁上下
見佢好似有更新

巴打又有玩？

一拳超人成隻支那代理驚都有人吹奏

邊撚度，等我屌柒佢

[I/A] 一拳超人［2］ 最新限定角色-King!?

最後嗰cm

人地好「黃」架

有冇人玩隻lego回合制

要屌你哋都屌晒
佢哋有無限嘅理由同藉口為自己開脫
再吵落去可能會問你做咩飲東江水
講再多人話佢哋都唔會聽得入耳
咪由佢哋繼續玩
唔好出嚟吹奏就得，留返係個努力為隻支那Game圍威喂

出咗了?之前已經想玩

我都唔想再覆啦

支那代理都咁惡
由佢地自high

討論新驚仲好

Ios出左
我見你有開po
玩左一陣
好似冇首抽

真，你永遠叫唔醒扮瞓嘅人
與其浪費時間係依啲人身上，不如出去推下實用post又好，打下機又好

正，dl緊，開埋POST2先

無可能會轉，會轉既人都唔會玩得長
隻驚好肝，要班人由頭肝過慘過殺人
隻驚其中一個重點係會戰
其實要玩既話，玩日服，入個香港人會，有人帶下刷野，有人教路，會戰成個會一齊打，點都好過玩國服單機
每月1號/15號新pickup果時入都唔會遲
久唔久都有新手入，肯肝/掛既話一樣玩到

之前down過冇首抽刷，唔知幾時先有得抽

反而奇怪點解同樣係支game 但afk 咁多人玩

玩過一陣啲日文好難睇故事又唔明 戰棋game我真係覺得中文/英文開心好多 到時連登無人玩就搵啲台仔公會玩算

有無人推介下d單機game? 付費都ok，鍾意幾時肝都得,又唔使追呢樣個樣

我都想知
係唔知定扮唔知

魔女之泉系列

唉好想玩D有3D立繪好咸濕既GAME

執左幾年啦喎 更咩新
當年玩日版玩到勁開心 諗砌隊打高難度關
中文版垃撚圾
啲五星唔係 王 皇 帝 字輩嘅廢野黎

當年隻驚個故仔勁好睇
啲設定集又多人買

後來某一次講緊個故仔個世界毀滅
有個角色係話咩「因為大人的事情世界滅亡了」
然後隻驚執左笠

手機Hgame九成垃圾
單機3D立繪應該好多先係呀

依隻game其實唔知有乜好玩

Down咗嚟玩咗10分鐘就發覺係肝game同埋同一般育成冇撚分別，跟手即刻Del

根本依隻Game除咗對一拳有愛之外，一無是處

一句講晒：掛一拳賣糞Game

明明好多人入去講過 但全部人無視

之前有跟湯巴玩過隻月光雕刻師 但係最後都真係搞唔掂韓文 希望佢出 global

月光雕刻師我都有玩
但係要一直掛機 唔係成日係屋企

隻無盡方舟係咪大陸野

我中意玩抽野
手機GAME比到種屬於你既感覺, 單機H GAME 無

隻lego無咩心機玩
惡搞風唔係太鍾意

下隻更可愛
我好鍾意依啲惡搞風

但手機HGame無一隻唔係伏嚟
一係DMM囉，佢有隻魔女我覺得做得幾靚
但好撚難抽

台版叫無盡方舟

搵咗間唔知香港定台灣公洗洗底：POSEIDON NET(HK) LIMITED

同公司代理嘅仲有隻垃圾

支那版叫：百萬騎士團：明境計劃
百万骑士团：明境计划

間廠叫：深圳心迹网络
Shanghai Yisen Network Engineering Co., Ltd.
佢出過嘅垃圾

BTW間野應該臭到仆街，連啲支那人都屌到上天花板

佢後面真係太多嘢要搞
淨係雕刻系統已經收得皮
已經唔係查字典搞得掂嘅程度，無奈放棄咗

話咗唔會叫得醒扮瞓嘅人
同埋佢哋玩嗰陣仇支那嘅情緒又未去到咁高
係6月之後先叫覺醒咗啲人
但真係無用，不如留返啲時間推下有用POST好過對牛彈琴啦

淨係【正版授權】依四隻字已經知唔使玩
同期仲出家教同RE零
全部都係靠IP賺錢嘅垃圾Game都照樣賺到笑
但我覺得又唔可以一味怪啲支那公司
因為事實係有需求先有供應
唔係有人玩，又邊會有人出
姣婆在脂粉客，天生一對啦

的確係滅亡緊，劣幣驅逐良幣

唔洗理佢啦

同個啲口叫光復香港轉個撚頭食藍店啲垃圾一撚柒樣

唔知點解每次支那廠打正「正版授權」
既遊戲全部極重課金味
正版殼垃雜內容

因為會大大隻字寫住【正版授權】就代表間廠用咗好撚多錢買個版權返嚟
咁淨返嗰少少資金先用嚟整隻Game，唔cap水賺返啲版權費點得
唔通仲會期望佢哋出得好良心咩

邊隻魔女

垃圾黎 電腦版用vpn 有得玩 好撚悶

..我先唔講係支那驚

根本本身都已經係垃圾驚

換皮垃圾 不過角色變哂一拳

一拳角色咁少有乜好出 睇佢個衰野撈一筆就執

最近有乜驚值得玩下悶到

隻game畫風我好中意
幾年前玩個陣一d日文都唔明唔知個故事點
依家叫睇得明一半先, 不過已經執左冇得玩

有冇人知月尾出既EVA 玩乜

我都係上巴哈睇人翻譯
個故仔堅正 好黑暗

近期玩返dc
D女真係痴撚線
想捉住對腳強姦

黎緊出個隻GoT隻game玩咩?

佢藍扮黃
我屌佢老尾

who

黑暗正喎

依隻?

有無咩要求先

MagiCami

可惜執左

第一代封面角 死左 改造左做機械人 最後再肢解研究
第二代封面角 俾龍咬斷手
第一代吉祥物 係某次滅世犧牲自己
第二代吉祥物 隻驚執笠時話自己冇左靈魂

屌真係
大陸班人整嘅game
就算點扮唔係大陸
最尾硬係有陣柒味

我地都識既？

其實又唔係
我眼見有唔少支那GAME都高質 日本重好多人課金
不過又係因為支那所以無DL 相反日本GAME就越做越似支那GAME

日本興邊隻支game?
早兩年有玩陰陽師
一開始仲以為日本出
見佢推埋去日本唔知興唔興

隻GOT好似唔錯？ 見到係個啲格仔玩法就有興趣

出左?

近排就明日方舟
之前就風之大陸 王國紀元 夢幻模擬戰

3月尾 但睇GAMEPLAY 畫面麻麻 都係成浸支那味

想知高質係邊

又講啲我唔知嘅嘢

支那驚嚟

diu gg

劇情其實幾好 不過我識既日文有限

Cg質量唔錯

中段開始睇劇情睇到我想追落去

好恐怖

主要係劇情好黑暗

同小圓有異工同曲之妙

好想要中文...可惜佢唔會出

玩完會想喊 同變身一樣

屬於j唔落既野黎（主線）

唔係好岩我胃口

就係我唔知先問你

巴打講到好正咁，介唔介意講多少少

NTR啫
之後出啲SKIN官方都唔敢咁搞

講主角一開始比人召喚左去另一個世界

神明同你講想返去就要幫佢

之後佢就變左類似qb既吉祥物

擁有無限可能性既能力

但係佢本身冇戰鬥力

於是就半推半就同二個女仔契約左

令佢地成為左魔法少女

一直打惡魔咁樣啦 然後打打下就發現唔夠打

然後同伴大意比人殺左 主角就開始崩潰

發動能力 回到左過去（佢以為）

之後佢又再諗點樣先救到佢

佢救到一個 點知另一個就死左 好絕望

冇ntr 除左主線

全部你以爲係其他人其實都係平行世界既主角黎

所以唔存在ntr

你話好似變身咁以為有NTR

因為事實上根本就冇回到過去

我回坑見到 而家開緊命運石之門合作活動

3月16 12點開 準備抽助手

識用了

劇透注意

apps台係咪冇人玩棒球game?
即係職棒野球魂A / 實況野球 呢類

唔該巴打
嘩，咁睇完更加想玩返

棒球係香港係咪算冷門
台灣我見多啲

another eden 穿越時空的貓
單人rpg, 幾時打都得

想搵人玩職棒野球魂
有得連機對戰

手機驚最大嘅考驗係咪要keep 住更新

高質留名

呢隻想玩好耐但又唔想刷....

我都想玩D類似
another eden 定 公主連結好

等新GAME好過啦

有咩新驚

Disney Twisted-Wonderland
Marvel Future Revolution
naruto
ULTRAMAN:BE ULTRA

MARVEL果隻有尻排

係好GAME又唔介意等下
而家D GAME都係鳩下鳩下

自從佢公佈左新呢隻搞到我MFF無心機玩

火影果隻又要vpn

MFF無玩過 依隻應該會課爆

屌又封

照玩 VPN其實好方便

= =以為自己入左e7 po

ANIPLEX發佈咗鬼滅手機GAME消息 不過未有確實時間同GAMEPLAY

官方表示，《鬼滅之刃 血風劍戟大逃殺》是一款非對稱對戰生存動作遊戲，玩家將被分為鬼殺隊與鬼兩方陣營，進行非對稱型的多人遊戲。扮演鬼殺隊的玩家將與其他夥伴協力滅殺鬼，扮演鬼的玩家則是以殲滅鬼殺隊作為目標。玩家將於再現原作世界觀的地圖上，運用角色持有的技能、招式、武器，展開「獵鬼人 vs 食人鬼」的死鬥。

隻EVA又係伏味濃
原地跑圈係想點

題外話
SHADOWVERSE出動畫

隻火影好唔好玩
好玩就開vpn玩

手機未玩得 好似有網頁體驗版

有無巴打有玩呢隻

網頁版都停咗 應該要等到31/3先玩得

時空貓唔洗追活動追進度真係好正
覺得肝得濟就休息下
得閒又可以轉下驚

第五人格鬼滅之刃DLC擴充包

估下佢將電箱改成乜禰豆子木箱？

突發
NARUTO入倒GAME

Web game

No VPN 入到game?

要VPN 岩岩開服

手機玩倒

不過隻GAME一黎就分咗10個SER 伏味濃

新POST

我嘅意思係App版都係web嚟，得4.5MB

好期待

Road to Dragon係我唯一一隻欣賞而課金既手機game
等出RTD2

有無睇GAMEPLAY 又係流流地

講緊外傳定曉美炎？

睇到完全無興趣玩

McGm XD

Dx

間廠執左 出鬼咩

Acquire執左咩？同埋依家官方twitter仲有post野，我覺得仲有機

有無人有玩過caravan stories?
好唔好玩？😂

依D一定係日掛夜掛 日日追活動 抽卡抽到仆街既典型MMORPG

隻game出左兩年，而家氣氛主要係休閒掛機養寵物同睇故事
新手升級條 curve 比較慢，除非重課
無課可以捉寵物養寵物，寵物唔駛錢可以升到六星突滿，仲勁過抽隻五星翻黎
平日都係掛機，有內掛，掛機主要係打經驗同埋錢，有養寵物就農寵物碎
活動都係睇故事同埋養新寵物，無乜野好追，養生驚

我發覺隻美好世界送上祝福幾好玩， 可能一野十抽就兩隻4星

巴打你玩抽卡定咩架？不過已抽中好嘢對玩家都開心嘅

隻game 幾好玩， d動畫又靚

One piece 隻game 今日出， 希望好玩

之前全部垃圾game

咩GAME

唔係個隻消除GAME呀嘛

係果隻

依類型都岩？ 唔會好玩得去邊

One piece fans

好普通

依D應該1年內執

1年夠搵10年既錢

韓版原來出咗

日版 android 好似原本寫17號，而且又變左18號，希望聽日會上
開左韓版黎睇完全唔知發生咩事

諗住有得轉語言

佢設定有個位轉語言，但暫時禁唔到

熱練戰士係幾佛心 而且仲幾佛系

唔識字玩左一陣都 ok，係睇唔明d獵人技能同埋裝備效果

呢隻有冇人識

唔係中文既咩

中文好似未出，應該就快

我以為講呢隻

幾好玩既，但係成日loading，忍受唔到

One piece 隻新game 都幾好玩， 有劇情

又可以自由刷4星角

之前有玩過日版,玩落其實都唔錯 有小小牧場物語+白貓結合

隻驚整得唔錯，但之前打過活動好肝，好難升技

咩名？

one piece bon bon journey

Thx

日日都等佢出wotv
好多廣告但又未有期講實幾時出

玩到唔願訓....

326

有無首抽

冇！

巴打 點解會有鷹眼 一開始唔見有得抽

iOS 有冇

有，張圖cap ios 的

屌 好撚過癮

一路玩 一路等其他驚出

岩岩新出隻metboy幾好玩

唔錯喎 有無中/日文

好似日本Store DL有日文，港版/國際版得英文

睇英文好過睇日文

英文好怪雞 睇日文當玩pad咁 thx 去日文storedl先

好過唔識睇

我識 劇情野都唔會係驚度睇返架啦

睇技

預約果邊唔見既....
隻WOT好似唔錯

迪士尼個隻係味gay 佬game

真係整得唔錯

D 位幾細緻

打巴基佢對手腳真係飛出黎

又佛心易中4星

得閒悠閑玩玩唔錯

儲夠星數有4星

我用卓洛首抽（首抽好似出唔到路飛）

有玩就加我ID 交換體力
601373227

我想問你隻鷹眼點黎

第一抽就中路飛

隻迪士民黑執事好似今日開
GAY TEST

呢個係咪姐係one piece 版candy crush

佢話春季我估都要下個月尾先出

中文岩岩出左可以玩了

APP STORE寫咗喇喎

IOS ? AN 唔見有寫既

已經玩緊，唔係好知玩咩

咁耐

去玩住為誰練金先啦
明明兩隻驚一樣樣

原來 qooapp update 左 3月25

有繁中架

堅？點先有？

之前soft launch有得抽，應該好快再出

神一樣

幾得意 係咁迫9佢地賣野比我

刷首抽，有冇機率睇？

完左教學有3600石抽邊個pool好

搵到了

試吓先

首抽可以出到路飛？

LOL隻Teamfight Tactics 好似聽日出手機版

依度唔興玩支那GAME

disney 開咗服

好似係黑執事個畫師畫 畫功幾好

幾靚

屌 太鼓GAME黎既

後日日本上架
會玩

又要挑戰寵文
Dl緊

香港有

寵文同國際版唔同服，玩返中文啦

你都中文？

梗係玩返中文

呢隻叫咩名?

disney twisted-wonderland

得日本

呢期咁多鎖IP

日本APP STORE
無鎖

課金未

無女?

乙女GAME黎
全仔

黑執事個畫家畫

留返囡囡先課

開公會未

玩到地下城入口, 幾時先有得刷首抽？

唔駛玩教學，一開波去禮物箱拎3張特級券就可以去倉庫抽
獵人等待中嗰度都可以免費/用石抽

今晚返去刷下先

刷到一個傳說 係咪開得波

唔知，隔離po刷2隻傳說

我都唔見有嘅

隻lord of heroes 要韓國iOS ?

我搵唔到相關資料既

入坑玩日服定依個好

我日文麻麻點都係玩國際版
我之前玩為了誰同 FFBE 都係玩日版, 跟住發覺d 劇情次次都 skip, d 技要上網睇先識用, 最後都係棄左

點解我入Store佢仲係預約
無得玩
有冇ching都係咁

DeNA真係糞GAME保證

pkmm唔係dena咩 都算做得唔錯？

好期待lol同戰棋
但riot即係tencent

你有無玩過佢出D大IP GAME 全部寫明正版授權
進擊的巨人 我的英雄學園 死神 罪惡王冠
係為了誰好少少 其實PKMM都比人插完一輪先好D

不過佢好似同任天堂合作開 而且有股份

出咗iOS 好矛盾 點解要被人100%買哂

唉屌 想照玩

Supercell又係咁
D好玩既驚俾tencent買哂

隻棋應該都無人敢開po傾

唯有去番LOL嗰驚po傾

巴哈大把人同你傾 line gp肯定過千

lol唔係支那架咩

係 但係有POST
其實好多隻都係支那 照有人討論

100%被支那tencent買咗

垃圾game 已經唔好玩

其實隻迪士尼乙女GAME做得幾靚
令我諗起ANOTHER EDEN
可惜

最簡單既方法去 apkpure 直接 dl

人設靚無用，得仔+無遊戲性可言

係有D可惜 不過日本仔已經課爆

apps台大把根正苗紅嘅支那game啦，你太低估人嘅無恥程度

通常好玩既 一定關tencent事

點解我跟著禁都無中文揀

歐美廠見到錢就跪住黎含

有新驚未

呢隻好無玩？
點陣Q塔防

iOS 忽然好多新驚同預約

都唔知玩唔玩好

佢係類似tap hero既放置系遊戲
放好幾隻角色佢就會自己不斷過關，直到過唔到就自動loop同一關
可以手動點擊畫面去幫手打下，同埋刷錢幫角色升lv練技能

Thx,重新關卡遊戲不了，無成功感

我都係比個畫面引左黎試玩
玩完之後發現係無限刷既關就放棄左
見到D成就係要刷成千關

26

咩game 我等緊23出國際版wotv

第1頁個隻？ 有興趣

一樣，唔見有中文揀，因為我係日文版?
btw鷹眼要抽爆?

YUP
咁我開定POST

第一頁嗰隻，封測嗰陣話有繁中
但26日出嗰隻好似得英文同韓文

V4 26號出 但好似一般般

見佢狂賣廣告

我睇啲人試玩泡板 話冇咩創新
但都可以一試既

又係自動導航解任掛機打怪

想玩番クリスタル オブ リユニオン 之類嘅經營國戰game 有冇推介/準備出

無限關唔緊要
係咪要重生，送能力俾你由第一關又刷起？d人又變1level

尼d game要成大班人玩先正

一騎當千 岩哂鹹濕既大家

我無玩咁後 但似乎唔會

依隻幾吸引
但暫時未有台服

依隻都幾好 本身以為係MMORPG
但原來係關卡制

好悶 冇game玩

玩緊 值得玩
但要申請馬來西亞/菲律賓AC

暫時得韓服 好似要韓國VPN 未試

救命 依家仲有無好玩嘅手機game
好懷念以前中學玩pad 轉足成粒鐘打隻赫拉

你依加都可以磨一粒鐘

MARVEL卡GAME 有無人有性趣

雖然一睇就係支那GAME
但有時真係做得正常過原廠

不如介紹你玩 super war

我唔玩舊GAME

同埋好似又係支那

其他地區D GAME真係多姿多彩
雖然都係個幾味 但係可玩性平均真係高好多
香港APP STORE 淨係得狂暴騎士既質素已經跑出

岩阿 搵緊啲技術型遊戲

岩岩入game望一望真係有得重置

試緊依隻 上面有介紹 馬來西亞 菲律賓限定

之前玩過隻百魂戰記都唔差
上面隻tera hero係韓版百魂戰記

好唔知點講

好撚過癮 應該會長玩
可惜無台服 唔係應該多人玩

應該玩唔長 但好過MMO
依類落手機就岩岩好

光洙巴仲勤力過我搵Game

點解仲未有apple arcade

依排好得閒
馬來西亞 韓國GAME都試埋
香港D GAME太廢

玩日本APP STORE啦
不過其實麻麻

手機驚關卡制先係主流(我個人覺得

香港市埸太ON9 只可以講
而且個基數又細

之前巴打提過既火影MMO
馬來西亞出 有興趣自行申請

幾得意
出招又有配音 不過應該無咩人氣

之前bug 石幾好玩

agger
好想玩bug

香港真心冇咩game好玩
玩親都係日本game

WAR OF THE VISIONS FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS 您好，關於您的問題，《WAR OF THE VISIONS FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》國際版是一款免費手機遊戲，預計於3/25在台灣等國家的iOS與Android雙平台上架。同時支援繁體中文、英文、法文、德文、西班牙文、韓文等六國語言。此外也同時支持英語與日語兩種配音。
更多WOTVFFBE的事前登錄及國際版相關資訊：
✪事前登錄網頁：
✪ Google Play預先註冊：
✪ App Store預先註冊：

有中文喎

玩緊+1
呢隻係CQ既ARPG版, 好正喎

係好正 可惜無台服吸唔倒人玩
同埋都幾肝

泡菜有無試下

Disney個獸人仔仔好正啊

GAY

都係睇呢到介紹先知有呢隻GAME

有無咩新auto驚可以玩

等多幾日啦

lord of heros
ffbe中文版

似支那game
但都忍唔住要玩下

咁唔爭在試埋 夢境連結

CHECK咗 馬來西亞公司
夢境連結太柒

公主連結呢

冇嘢了，原來以前玩過，麻麻哋好快棄

依D FANS向比你抽囡囡
玩法太簡單 唔係睇囡 唔會玩得長

lord of heros 有冇中文？

好似得英文

好能悶添，玩劇情

Dead By Daylight 4月16日出ios同an

正香港有無

有 AN有得pre-order

iOS要等等 不過都會一齊出

暫時，佢中文好似未翻譯得晒

希望劍靈會出中文版

[本土] 2D Pixel 獨立遊戲: Nameless Cat

香港本土 2D Pixel Platformer
曾經係台灣攞過巴哈姆特既ACG佳作獎，宜家做緊公開測試
Beta Link:

Andriod 預先註冊可以點另外呢條Link，暫時隻Game未有 iOS版本
預先註冊:

遊戲主要講述一隻貓貓集齊45粒龍珠翻屋企既故事

中後期操作都幾難，有心理準備要死好多次，

但連續死亡唔會跳廣告，所以唔洗擔心睇廣告睇到嬲

希望大家可以多啲支持吓本土嘅遊戲製作

馬來西亞公司代理姐
好似東南亞上線先

依個咪就係台服囉
日服上年10月就出咗

DEL了 MMO 唔岩玩

即係玩玩下都覺得唔好玩?

都係D AUTO解任GAME
係有跟劇情 有哂配音 但玩法太肝 唔想玩

又慳番一隻驚

傳有隻 王者之劍
細個玩pc online game
之後因為電腦太廢support唔到就無得玩
傳年尾出手機版

啲人設好靚，但細個覺得太複雜所以無玩到

我玩玩下又幾好玩
其實係鍾意唔鍾意MMO姐
遊戲type問題

隻野成3GB 咁撚大既

係
都幾多野可以玩
又可以落指令點企點掛機
只記得最中意個長槍
好大力

啲姐姐整得好靚

等緊呢隻Game 睇落幾靚 玩法幾爽快 希望多人玩

一click入去咁大個mihoyo都睇唔到?

係咪咩原神
玩住崩壞3先囉 唔洗等

依套野配樂真係屈機
隻GAME應該係即時對戰 唔睇好

隻鼓鬼出左街咪得返一招

MMO內容多地圖大都正常
不過有少少lag就真
都係要等港澳台ser

2招

崩壞3 玩過一排 呢隻畫面好似靚D
而加D game 冇乜邊隻長玩到 大陸做如果好玩都可以試下嘅

睇你肯唔肯等姐
講RPG 大把海外做得好過支那 韓制都大把啦
原神咪又係抄人

無game玩

畀人抄嗰個，最撚鍾意告人嘅居然唔告
就知支那幣幾撚好味啦

玩支game就靜靜地啦
同埋唔好課金就算

" "改不了吃" "

DIABLO 隻手機GAME又係同網易合作

大家悶既可以玩住隻3D 打飛機GAME先

鍾意槍GAME可以玩下依隻

暴雪都奶開共架啦，唔差在

講真有冇啲咩MMORPG嚟緊會新開
冇嘢做想撚下

又真

聽日出落克人

好似係PVP GAME
會唔會係Dead by Daylight果類既玩法

都有例外
例如抄完人發現幾好賣先肯買番人地個版權
Ex:第五人格

依隻我無乜feel
反而真係好想睇到佢出zero同exe

聽日好似出洛克人？

有得玩了

聽日12點先玩得 宜家下戴左

似係啦 如果佢好地地整隻ARPG/回合制實玩爆
即時對戰真係麻麻

夢境連結點解好似無人講過/開post?
見佢9宮格有啲似洛克人exe咁？

支那game邊個開

上網淨係搵到MAMBA Interactive Entertainment Limited好似唔係支 原廠開發係支那公司？

洛克人個登入畫面幾靚

分server 1,2,3,4,5,6,7,8.....嘅9成9係支那驚

下

開發係中國公司 叫北京龍拳風暴
就算唔係都唔想玩 做得好核突
你真係要玩就玩明日方舟 鬼佬都好評

唔好誤會 純粹係咁岩傾起洛克人 睇到夢境廣告好似洛克人exe個玩法先問下 我自己盡量都唔玩支game

以為要等到2047
但台灣先有CB

標題[閒聊] 天翼之鍊M 測試
時間Tue Mar 17 18:44:56 2020

天翼之鍊M 測試招募

巴哈條LINK點解有種騙味

天翼果時最好玩係連combo

google之後見到都有響其他地方出post

可信性真係唔知
反正冇打算參加CB, 當有個希望先

屌咗出聲，1、2、3、4

LM 待參考

Dklm支那佔左5分1

WOTV係咪聽日出國服

岀新角

5sick日文想玩中文版
等左好耐

25 00:00 PST

即係幾時？

聽日

好玩？戰棋？好似好花時間

日版玩左一陣 我覺得幾岩我既棋game

試下先知...好過connectX

都係自動肝GAME
好少機會真係要手動
最緊要你鍾唔鍾意FF姐

原來自動就得架啦？
當初玩仲覺得太多技太複雜所以無玩

當初玩既時候多獎勵既PVP都限死係自動
活動又係要肝 得手動邊個玩

好似夢幻戰一樣咁肝？

有冇玩過"為了誰的鍊金術士"?
同一間廠出既
模式差唔多

湯巴呢隻幾時出

26號，星期四

碎片遊戲

夢幻戰支製喎

玩過下

會抽到碎片？ 見到碎片驚 感覺上好呃錢

睇返WOTV日版D人Comment
又肝又抽碎片又話幾個月都養唔起一隻角色
評價好麻麻
係咪好似仲有隻驚今日出

我之前試左排日版
刷到隻暗刺後開始玩
但最鳩係如果有角色或敵人死左 會卡住個位
佢有啲關係要過橋 死左係條橋要等三個回合條屍先消失比你過到
除非你有遠程
就算我全程開auto都覺得太耐時間

玩兩日先睇下中文版會唔會有唔同既感覺
等過兩日出LoH同V4

呢排都好似無乜好正既驚出

你睇邊到㗎
同我玩好似2隻game咁嘅 唔會抽碎片㗎喎

search wotv ffbe 好多

咁佢地都應該無乜點認真玩

ching日版老手?
有冇咩comment

算係由頭玩到依加
呢隻係俾想長玩一隻game嘅人玩 想速食就唔洗考慮
碎片唔洗抽 買就得 送石送得多
唔課進度會慢 不過你唔追pvp就唔洗太care 反正最終都係爆lv 裝備要肝 不過都係放係到等佢自己打
暫時主線劇情仲係好睇
好多元素要搞 卡 召喚獸 角 裝 打塔

碎片每日可以打10塊、
每隔一排就有raid打、高level要手動先打得上
日板就快開手動打rank pvp

PVP係咪無課唔駛玩

大家最終都係岀3隻99lv 裝備唔會差太遠 大家肝嘅都一樣 最後只係角色嘅組合決定贏定輸 無課咪少d角 有課就多d 重課過d當然唔洗諗啦 有課無課都唔會想打

pvp出盡都係三隻角、獎勵又唔多、
無課主要儲夠石揀啱三隻角練
主力主角、開服隻貓法都可以農滿又好用
暗王子開服唔錯、但好快會被劍聖蓋過

開服到依家差唔多日日派石
夠兩萬至三萬石可以買滿一隻角嘅碎
睇啱角就買滿碎突爆

開服到依加加埋主線應該送咗十幾萬石
2000石十連

準備做國服老手了

係咪今日12點開ser?

好似兩點？

16:00?

最近有冇咩game推介係可以協力玩 最好2~4人實時入room打果類

勇者

星之勇者鬥惡龍

15:00

down黎試試先 唔該哂

對國際受wotv好有興趣 等左好耐

有冇人開新post

想問係肝成點 如果無課到小課一日洗唔洗肝幾粒鐘

FFBE WOTV

睇下有無日版大佬可以開個國服post帶我地新手上路

無

聽遊戲講你失蹤咗好耐

一直係你屋企喎

你地有咩直接係日服po討論啦 全部人都好樂意幫你地

咩話 偷睇我打丁

屋企廚房幾大？

劏房 開放式

tg唔理我

都得

以後你就係大佬 睇你頭了

ff po入面我只係打靶仔地位

係咪要刷首抽？

刷會順利d嘅

最鍾意刷首抽

白貓

咁不如龍胖

白貓 No.1

七大罪都算嘅

猫奴大佬

估估畫畫

架文唔sick

有得改繁中喎

玩得未

幾點開？

又係26

wotv dl得 三點開ser

有冇咩首抽建議

唔識 依家入日服post偷師

仲未開Ser?

究竟25/3/2020 0000 pst係幾時

15:00 佢遲左開

1600先岩 岩岩有高人指點

留名等睇17 18

WHY 唔係三點架咩
我上孤鳩打 PST TO HK TIME都係三點

個個pdt -7黎
pst係-8

太平洋時區也被稱為太平洋時間（英文：Pacific Time，縮寫：PT）。而其標準時間（冬季）稱為太平洋標準時間（英文：Pacific Standard Time，縮寫：PST），UTC-8；夏令時間（夏季）稱為太平洋夏令時間（英文：Pacific Daylight Time，縮寫：PDT），UTC-7。

不愧係6C
今舖真係長知識了

都係高手教me的

無人信我

四點丫麻，點解咁多2 點3 點？

開喇開喇

點解我dl日配 佢新手教學都係英配

首抽中乜最好有無日服老手指點 唔該

隔離成大個POST

又有首抽玩

岩岩收工 直接入左黎問
呢家去隔離post望下先

原來就1001，開咩標題好

湯巴新game指南

【I/A】App台新Game討論及吹水區(2) - 乜都傾得 友善 尊重 包容(唔計支那驚)

糞驚測試員